

Namdegone Japhet

======================================
Objectifs

L'objectif du projet est de programmer et publier un web service de type SOAP et un client qui y accede.



A defaut de connaitre les technos Spring et react tout le code a été fait en java .
